中環omakase 12件

今次好似差左，不過中環嘅質素都已經好正
自己比較鍾意貝類多個魚類～

有冇人可以介紹得晒啲魚名我淨係識基本嗰啲

有米師

叫咩名

十二個手足未知生死

你share埋d咁離地嘅嘢

不忘手足！

幾錢 睇落好普通

成日唔食飯就係等呢餐

$390+10%

師兄有冇好介紹

櫻x

日本C苦?

尼兩張睇魚生清啲

唔係

幾錢

$390+10%

Omakase會一次過上？

我係咪對お任せ有誤會

仲以為要過千

夜晚食過兩次壽司淳 自己覺得幾好 又唔算貴 好似1400+1

唔係一件一件上 d野好極有限啦
食開普通壽司set都400啦

幾特別
有檸茶

咁叫 omakase

樓豬被騙了

Dinner 唔過二千都唔好叫 omakase

寿司セット=/=おまかせ

呢個叫set唔係omakase喎

呢個唔係喎，中環你個價位係壽司拼盤喎

柒到唔敢睇

食壽師

呢個叫壽司set啊嘛……

400幾蚊幾舊魚
係好食但值咩

正常講
不過見到個價成件事就合理番

以為俾人公海捉咗果十二件

赤身 中拖 油甘 池魚 獅魚
好似係呢幾隻 其他唔太認得始終唔係我食感受唔到個味

樓豬搵到快啲走 柒到我唔敢再入連登，咁要咁俾心機影哂相

檸茶同碗烏冬真係畫龍點晴啊

媽啊～好柒啊～

我都想講，先後次序咁重要、擺得耐又唔同味，跟著睇返先4舊水

樓豬潛咗

傻仔

尼間麻麻地 起老蘭附近
月頭試過一次 個set 360蚊到
Waiter冇介紹12件有咩Sushi
雖然中拖羅 黑松露油甘魚 個碟細粒粒飯 幾好食
但係服務真心一般

尖沙咀 鮨真/黃埔 鮨文
好食好多

普通野姐

Omakase但師傅唔介紹乜嘢嚟，即係我俾屎你食都照食

omakaset

你以為咁岩12 件

依個叫 so set

頂...

快啲召喚樓主出嚟面對啦！

本身諗住喺中環俾四舊一位加一實無死

扮吓嘢喺連燈問吓

預你班人唔識嘢，流住口水嚟刷下存在感

屌哂你地

Omakase梗係去大館嗰間

下次m記加大記得影上黎

果然食物黑洞
咩狗屎垃圾都擺得落口

笑撚死

你老母做雞俾狗屌

platter當omakase 無錢叫800？

好嬲

摟豬柒撚過royal級

食屎都po上黎，一盆垃圾

食元氣仲好

池魚王 赤鯛

Omakase黎講好普通、缺乏時令感

8/10

個menu係咪translate server error
コーヒー
サービス

800+10%咁貴 退而求其次去中本食十二件算

樓主俾少成半錢，就以為自己食咗貴嘢自high

跟本未食過Omakase所以先唔知自己柒左

最柒係話質素無咁之前咁好

好柒啊媽～ 樓主好柒啊

呢個叫omakase咩

幾正，有無地址

講吓笑唔得咩

香港貴嘅omakase實在太貴，千幾二千甚至以上，唔值呢個價錢
東京就算食久兵衛晚餐都好似只係二萬幾yen， 但人哋美國總統訪日都會去食

屌你

一次過上哂？？咁都叫omakase

Omakase 乜係一次過上曬？

Omakase唔會一次過上
會一件件咁上，同埋每件都會講解返點食同生產地

D元氣野

暪著爹1600台紙就食到

屌
唔識盛合都識platter掛
仲要Po上嚟

中伏

睇返樓主之前啲Post應該係真心分享下唔係想扮嘢個啲
大家都唔好笑佢了
下次知道omakase係點食啦

美食

依間野係咪 walk in 無得食 ?

咁平，求介紹

lm

390 omakase
難怪一個盤上晒12件比你啦

包裝砂糖感覺好低級

唔ok 好似爭鮮咁樣

其實貴既日本都係咁上下貴

你睇下壽司芳日本台灣香港幾錢

樓主果間應該係櫻花日本料理
lunch set

唔算抵食

但lunch 唔好有咩期望
omakase都係

有質素既多數只做晚市

唔睇標題
以為樓主食緊普通壽司舖

杯0茶係敗筆

介紹一間俾你

醍醐

但好似最快都要下年4月先有位

試過食omakase
坐得唔近師傅，要求過食肆一次過上
情況好似樓主我食嘅接近

唔G,未試過

你都未食過, 即係唔駛食啦

*情況好似樓主食嘅相近

Omakse 一次上晒？ 請開名，我入list 下次唔好去中伏。thanks

Dinner 唔過5000都唔好叫 omakase

咁樣叫omakase
叫sumimase算啦

你老母專登講12件

Omaka-set

會，之前睇viutv 個「築地100」介紹過有幾間鋪頭既壽司omakase 都係成碟十幾舊一齊上

一次過上十二件
嘥曬

畀得嗰個錢點解唔坐吧枱 逐件上慢慢食

食lunch 唔使
通常dinner先要過千

Dinner? 貴咁多點比

因為book 唔到bar枱

櫻🌷

你又岩

聽你地講完覺得好cheap 下次去第二間

我錯了

米津玄師

..癲得好勻巡
打牌以後唔比叫12件
一打有幾多件？11多一件

廚師派牌

呢啲先係omakase

睇見都唔開胃

和安里sakura？

啱 應該每日食白粥
日日因為12位手足喊
唔可以有任何娛樂

係唔係omakase先?

真 仲要標題12件
Blocked 拉

侮辱12名手足 blocked 單機啦傻柒

Blocked

我以為有行動po幫12位手足
你搞D咁嘅嘢

omakase 意思係 廚師發辨 邊有講係一件件上
佢決定你食咩咋 一碟上都可以係omakase
你去大排檔唔知點咩菜 老闆話事 都係omakase

你上google 睇下 omakase 既相先啦 有d 都係一大碟嫁 omakase 唔一定係貴

拖羅都冇件，得赤身
呢到比盡200

感覺啲魚生好似唔係好新鮮
定係你影相差

都好過食元氣嘅以前食元氣又係叫到成檯都係呢個價

元氣唔計黃藍 本時都唔鐘意食 千兩好似正d 不過美心黑心不了

正解 上面班on9 扮撚晒嘢

師傅切得太大舊

一碟過上哂都叫omakase?
赤身嘅醬油冇幫你搽埋?

但呢一種係喺哂餐牌度你知會食咩㗎wor

你知食咩 同你決定食咩係二回事 菜單佢定 你只可以講有咩你唔食得 佢會就你 高級 千尾幾千一位既 通常book 位一早問定 所以會印好哂menu 同產地 上面果d 平平餐就walk in 你要omakase 佢係咁依問問 如果太多野唔食得 我估佢會俾蛋壽司你😂

我講緊樓主呢隻， 冇得揀 同千幾蚊嗰啲唔同

立食都有omakase 有一件件 都試過一碟酥
中價既 都試過一大盤 都試過 幾件 幾件咁食
全部壽司又有 三道剌身 七貫壽司又有
最貴果d 前菜 刺身 壽司 卷物 一件上 水果 都可能有
仲要講配清酒
變化好大

係 但都可以叫 omakase 你去居酒屋都可以 omakase 廚師整咩你食咩 佢地一直以為omakase =sushi saito,shikon 等等 錯的

講真喺香港食高級餓媽卡些蒜鳩掃啦
又唔會比幾千食saito
中價又唔係好食
唔明中環啲柒頭點解咁鐘意食千兩
我自己好極端，喺香港只會食吉之島壽司
覺得比得多都比唔到質素唔會想比
去日本會食sushi sawada
其他試過唔啱自己食
太多唔同style ，貴都未必好食

傻啦你以為食緊啲食物啊
係食緊個租金啊

你令我諗起啲小粉紅
好容易就刺激到個G點

貴的確未必好食 但我覺得 如果香港食壽司 貴既食熟成 起碼係食技術 無得去日本 留係香港 過下口癮係可以的
但其實普通野 我寧願留返去旅行食 或者買剌身返屋企食好過 或者出街食don 飯算

呢個講法同你去coffee shop話"latte唔一定係espresso加奶
Latte原意係奶, 用咩加奶都可以叫latte"一樣咁on9
你講latte一般就意會係espresso加奶啦, 你叫omakase一般就意會係高級壽司逐件上啦, 咬文嚼字做乜

我都鐘意aged過既
真，我寧願使錢喺第類食物好過

咪就係 omakase係個廚師根據個日入咗咩貨決定俾你食
lunch 好多omakase都係一set上
只不過咁樣食冇咩feel姐

cafe latte 先岩 latte 真係俾杯奶你
問題係上面班人笑尻人 大鄉里
本身大家明就算 但串尻人 咪串返佢
omakase 係廚師發辨
你入到間餐廳佢俾佢最好最時令既野你食
唔同d 無咁高級既餐廳就唔可以做omakase?
可以的話 即係 omakase 可以平可以貴
根本唔存在omakase 一定係貴 築地魚 飛機貨 同一件件
都唔一定有sushi bar 都唔一定係你面前整 唔一定有酒飲 你明唔明 唔好你以為 或者大家都以為既野
就屈佢改佢定義啦

唔怪得有tea飲

一路都想試omakase
如果唔食海膽
可唔可以叫師傅換其他款㗎？

立鮨幾好
記得好似都係around 400幾+1

good job

個賣相真係唔吸引

每食一件 就為一位手足祈禱🙏🏼

我見到有好多連燈仔喺度話～ Omakase唔係一盤過都有，又點又點，其實一早有巴打貼左張餐牌出嚟，對照返樓主既價錢，就知道食緊乜啦

好心啦，咪撚扮到自己知多啲，做多咗啦

可以架 同師傅講聲要求就ok

笑死咗我都係咁諗
平時唔係逐件逐件嘅咩

唔係順味食？唔係順時鮮食？唔係聽師傅講解件嘢既時造，例如係邊度黎既海膽，北海道邊間⋯⋯ 點整既油漬物，熟成左幾耐⋯等等。成盤放喺你面前鳩食，咁巴打你去食爭鮮啦！ 奇實真係好柒架啦，唔好再作出不切合回覆導致自己既柒事再昇華

尖沙咀好似1680定1580
影得唔好 海膽好食
白子由北海道食到香港都係不了

因為佢淨係比左300幾蚊

book 枱時要求坐bar枱都係同一個餐牌價錢

佢果個價錢要求坐bar台都唔會逐件上
兩樣野黎

做乜撚姐？畀人道德騎劫仲要認低威，助長歪風

其實lunch 二百幾己經ok
再貴d 都唔會同夜晚質素有得比

老實講舞鶴 都好過櫻花

利申 周圍食中過好多伏

點會呀，食開冇呢回事啵 lunch 係差唔多呢個價錢啦

佢叫壽司set跟本唔係omakase

日本食過 青空 sawada 鮨竜介
都係跟日本 ig foodie
頭兩間幾好 青空太煩熟客優先
鮨竜介 無特別

但香港其實係唔錯
一黎日本book 位太煩 又要靠高級酒店book 佢地太多熟客優先
二黎食既野 香港同日本有D唔同 香港既會多D toro 海膽 間中有蟹食 （岩我多d ) 日本好多係平凡食材帶驚喜 例如日本好少食到牡丹蝦但熟蝦, 八爪魚 赤身toro係出奇地好食

香港二千幾以上都係食返日本師父 安全d 香港C父質素太唔穩定
日本都易中伏

真係有咁平既咩
次次食lunch最平都800幾

屌你老味兩個柒頭對答好撚核突下

我指食lunch set 好過食lunch omakase

sorry 櫻花果個真係唔覺得係omakase 黎

唔好理呢d白癡，
佢想你一刻不停跪係天主面前幫佢地祈禱

幾多錢，邊間？